長期抗爭、升級抗爭，你地準備好未？

由69反送中遊行開始至今剛好一個月
應該大部分人都同意69係一個標誌性嘅起點
呢一個月入面，香港人經歷咗乜嘢？

69 百萬行（回歸以來最高紀錄）
612 警察濫暴震壓
616 二百萬行（香港歷史最高紀錄）
621 包圍警總
626 G20前夕全球登報反送中
71 遊行（71遊行最高紀錄）、衝撃立法會
77 九龍區大遊行、旺角衝突事件

除以上幾次大事件外，還有其他大大小小集會、遊行、風波，席捲全港各界，如此快速翻天覆地變化前所未見，超出了各方預期。或者大家身處其中反而無感，但對於所有局外人黎講，呢個月發生嘅事已經係轟動全世界，香港人大和解、流水式抗爭、戰略超進化，可以話係世界頂級。

但係結果呢？五大訴求未解決，五件悲劇發生，白色恐怖進一步加劇警民對立、市民對政府不信任、市民對香港時局關注/不安，好多人包括我自己，每日都會問，究竟幾時先會完？邊一邊會贏？香港會變成點？

香港人性格充滿潔辟，好多人不願犠牲，不願付出，反暴力，但又想得到好結果，當自私和教養混合就變成港豬，如果你係港豬/ 放棄港豬或者仇視港豬，其實事情就簡單得多，乾脆吸收有關資訊，左一句和理非右一句反暴力，自願被壓榨或準備移民，但選擇抗爭的一羣係必須要顧及港豬，爭取港豬的支持，等待港豬覺醒，同港豬合作，先有勝算，難免被港豬拖後腿。

入正題
我想叫大家唔好灰心

1 縱觀歷史，任何一場有效的變革，都需要長時間。由蘊釀> 發酵> 引爆> 失敗> 再嘗試> 反攻> 獲勝，可能係你終生事業，甚至幾代人。換個角度睇，極端敗壞的政權才能夠誘發持續抗爭的決心，而持續抗爭才能建立新時代的根基，如果追求快速改朝換代，成個運動可能走錯方向失敗收場，或只能夠短暫成功再被推翻，都唔係我地想見到的，問題係，這一代人有長期抗戰的決心嗎？如果冇，證明政權還未去到臨界點，或者香港人已經沒救了。

2 現在處於近代香港人心態經歷最大變化嘅階段。每個人都因為抗爭事件重新定位自己，啟蒙覺醒係一個過程，面對獨裁，黃藍終歸都要靠邊站，抗爭終歸都要指向敵人心臟，最後唔會有雙贏局面。事實好明顯，普遍香港人由67-77在思想上經歷重大轉變，呢種轉變其實對應了政權一樣係固執、難以逆轉。

3 每一次成功或失敗的抗爭都係寶貴有用的。雨傘失敗令港豬明白和理非係冇用的，所以先成就了今日的抗爭模式，如果今次成功爭取五大訴求故然係最好結果，但就算失敗，亦會為下次全民勇武埋下種子，所以唔須要太執著眼前得失，抗爭係長期的，只要對大方向有利嘅事就該做，相信大家已經知道咩係該做，已經做緊，就係和勇合作不分化不割蓆不篤灰，一定要堅持。

總括而言，堅持初心、準備長期抗爭，絕對係今次參與者必須要有嘅心理調節，唔經歷現今階段，港豬唔會接受烏克蘭嗰種模式，所以而家做緊嘅嘢全部都好重要。

團結、堅持五大訴求、全球文宣、經濟戰、凖備選舉，大部分可以做嘅事都做緊，持之以恆，仲有咩可以升級？圍乜府乜營玩蛋？然後就聽天由命了。

今日好明確感覺到，香港已經回不去了。

五年前同今日比較，抗爭模式已經咁大躍進，幻想一下五年後，除咗重複做今日做嘅事之外，可能會出現魚革常態化。政權想製造順民暴徒二元對立，每日都會受到各種迷惑、出賣、抹黑、分化、恐嚇，唔好再幻想正義必勝，唔好幻想敵人會講道理，年輕人，未來將會好悲壯，你地準備好未？

前文：往後抗爭戰略重點

Push

推！

堅持落去先最重要！

唔好意思借少少位

行動保密管理指南《OPSEC 與 Need To Know Basis》

首先大學學生會表明拒絕政府閉門會談果時，同時要比返個deadline政府，告知政府再唔答應會再有行動/升級（各學生會圍內傾，之後分別回絕林鄭果時講）

三點好處：
1.依個deadline林鄭冇可能唔知，一定要正面回應
2.依個係一個公開有效對示威者既號召，公開宣傳就算 cctvb都一定會報）
3.談判籌碼黎

然後我哋民間都
1.公開討論：會有更有動員力，目標又明確，同時透過討論可以比壓力政府
2.暗啞底討論：對於下面提到波狀攻擊更有組織（有更多既plan)，各籌劃小組唔會比黑警由討論途徑搜捕，係香港人be water既行動力，我相信即使當日公佈都有一定參與人數

然後係deadline果日行動，不過唔係612,71既單次行動，而係波狀行動，不斷進攻，後退，撒退，重組，進攻，後退，撒退，重組，直到政府回應訴求。

尋晚政府展示左，面對瘋狂暴政，和理非都不能獨善其身，我建議現場行動唔好再遊行衝突分開，雙方同時同地合作可以互相保護，同時加深大家互信，依點唔係重點，繼續各有各做都ok,不過同時同地合作可以事半功倍

長期抗爭心態都要做都要有（永遠唔原諒政府黑警，公民自發社區運動等等）

p.s.前線依家其中一個問題係做唔到分兵依個行動，因為唔夠人，其實依家前線後面都有和理非助陣，不過一黎唔多人，二黎雙方無溝通如何合作（不過現場雙方都互相感激幫大家）,如果雙方有更有意識現場合作，
和理非（後面）加少數勇武（前線）已經可以做到妨礙警方調兵效果，而勇武都可以更流動性保護和理非

幫推

最重要係心態，好多人覺得一次，兩次就會成功，太過心急，所以一失敗就會一沉不起。要明白任何抗爭都唔會一下就成功，好多時都需要以十年計既時間，甚至一兩代人既時間！要明白雖然每次都係輸，但我地可以輸十次，一百次，將敵人困住，當佢地捱唔住，勝利就係我地了。

分享多一個我好認同嘅未來抗爭方向post

既然警犬咁想表演形象工程我哋就不斷整舞臺 玩到佢唔想再玩！！！！！！我亦都有其他嘢想同大家講，大家麻煩真係入嚟睇睇！！！

我個名

同意樓主
今次抗爭最成功係方式：和理非+勇武梅花間竹咁做
大家見到幾百萬人上街 政府都無動於衷
開始明白單靠和理非係冇用 (但當然都好感謝有份出黎嘅每一位)
從而令普遍港豬對勇武接受能力高左
假以時日話唔定可以做到烏克蘭lv呢？

5年前大家都冇諗過會有全民大和解嘅一日
所以無論結果係點 幾攰都好 真係唔好灰心
屌那媽頂硬上

push

寫得幾好
希望大家可以武裝自己心態
無忘初心 準備長期抗爭

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

我無嘢講

不分化不指責不放棄

Push
Btw大家要一齊頂住 之後嘅路會keep住好難行

推

仲有七一朝早啲高官係室內睇升旗且不準市民觀賞呢？

準備好

唔想再有兄弟半途而廢

okk

前期輸唔緊要 慢慢吸經升lv最後就打得贏boss

油尖旺區議會今個星期四2：30係旺角政府合署開會。咁多位油尖旺街坊，千祈俾班廢青去阻人開會，一定要確保會議順利進行

建制派勞苦功高，大家要去親身多謝呢班區議員

［長文但值得睇］就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

依家先一個月，岩岩先開始咋
長期抗爭，齊上齊落

公民抗命，可以不用暴力，如果假設有幾萬人圍金紫荊升𣄃，沒有衝擊的話警犬沒有借口武力清埸。又如果幾萬人坐下等警犬拉的話。警方會不知怎樣做，除非成果灣仔戒嚴。

公民抗命，可以不用暴力，如果假設有幾萬人圍金紫荊升𣄃禮，沒有衝擊的話警犬沒有借口武力清埸。又如果幾萬人坐下等警犬拉的話。警方會不知怎樣做。立宣很重要，要聚集幾萬人公民抗命。主要係成年人。

寧為玉碎 不為瓦全

多謝各位，push

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

一齊走落去
一個都不能少

Btw我冇野講

連登仔用行動證明咗
未

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯